{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047520",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10046095",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "맹그로브 신설"
    },
    "text": "新設洞駅から1分の距離に位置するマングローブ新設は、休息に集中した個人空間と多彩な共用空間で構成された大型コリビングハウスです。 マングローブに滞在しながらキラキラしたコーリビング日常を体験してみてください。 マングローブは2つの方法で滞在できますが、1ヶ月以上住んでみるLIVEと数日間滞在するSTAYです。 LIVEでは、居心地の良い一人部屋シングルルームを提供し、健康的な暮らしと意味のある変化を経験することができます。 STAYは数日間マングローブに泊まりたい方のために運営されており、予約はエアビーアンドビーを通じて可能です。 宿は32室の客室を保有しており、周辺には様々な駅があります。 マングローブ新設はコリビングハウスで、多様な1~2人世帯が集まって暮らしていますが、一般宿泊施設とは少し違うサービスを提供します。 使い捨てアメニティの使用を最小限に抑えており、歯ブラシや歯磨き粉などの用品は無料で提供されません。 ただし、マングローブ ストアで環境に優しい生活用品を購入することもできます。 また、ルームクリーニングは客室費用に含まれていませんが、ご希望の場合は有料でご利用でき、6泊以上宿泊の場合は1回無料ルームクリーニングサービスが提供されます。 未成年者は大人の保護者なしでは宿泊できず、駐車場は機械式でご利用いただけます。 滞在中は共用キッチンを利用して調理が可能で、宿内は禁煙区域です。 ペットの宿泊は不可能であり、訪問者のレビューは概して地下鉄駅へのアクセスが良く、スタッフの親切さについて言及しており、いくつかの不便な点に言及しています。 値段の割に施設に満足していない部分もありますが、長期滞在には適した宿としておススメしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "マングローブ新設はどのような施設ですか？",
            "answer": "マングローブ新設は、休息に集中した個人空間と多彩な共用空間で構成された大型コリビングハウスです。"
        },
        {
            "question": "マングローブにはどのような滞在方法がありますか？",
            "answer": "マングローブでは、1ヶ月以上滞在するLIVEと数日間滞在するSTAYの2つの滞在方法があります。"
        },
        {
            "question": "LIVEではどのような部屋が提供されますか？",
            "answer": "LIVEでは、居心地の良い一人部屋シングルルームが提供されます。"
        },
        {
            "question": "STAYは何日間まで利用できますか？",
            "answer": "STAYは数日間利用することができます。"
        },
        {
            "question": "マングローブ新設は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "マングローブ新設は32室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "マングローブ ストアで何を購入することができますか？",
            "answer": "マングローブ ストアでは環境に優しい生活用品を購入することができます。"
        },
        {
            "question": "ルームクリーニングはどのように利用できますか？",
            "answer": "ルームクリーニングは有料で利用することができます。ただし、6泊以上宿泊の場合は1回無料のサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はマングローブ新設で宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は大人の保護者なしでは宿泊することができません。"
        },
        {
            "question": "マングローブ新設ではどのような施設が利用可能ですか？",
            "answer": "マングローブ新設では共用キッチンが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "マングローブ新設はペットの宿泊を受け入れていますか？",
            "answer": "マングローブ新設ではペットの宿泊は受け入れていません。"
        },
        {
            "question": "マングローブ新設はどのような点が評価されていますか？",
            "answer": "マングローブ新設は地下鉄駅へのアクセスが良く、スタッフの親切さが評価されています。"
        },
        {
            "question": "マングローブ新設には何か不便な点がありますか？",
            "answer": "マングローブ新設にはいくつかの不便な点があります。"
        },
        {
            "question": "長期滞在には適している宿ですか？",
            "answer": "はい、マングローブ新設は長期滞在に適した宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 537,
        "QA": 537
    }
}